Grad之前最少返幾多份煙腸

利申淨係返過一份
垃圾audit intern仔
今年grad冇offer
不過我三大

2-3份
有offer

清 咩bg

差過你十倍嘅bg

邊個唔識pwc matt 哥

Grad之後都返緊intern

0

屌你老母

big4 audit?

連登仔話返intern冇用，返補習/pt賺錢仲好

無offer 未搵到有
怕乜

1

今時今日仲凝住三大個涵頭好殺食就等失業啦

一向都係重質不重量

有冇咁多熟人

我grad之都冇返過intern，不過有人介紹入龍頭公司

2份
但都搵咗4個幾月先搵到工

幾年前grad，0份，未grad就有offer (唔喺香港)

Linus哥

痾跌煙腸都搵唔返痾跌 定你搵non 痾跌

三大個名唔係比你搵intern 架咩？ grad 果陣三大個名係咪已經冇咩優勢